Tones and I 嘅The Kids are coming MV裡面有G phone同香港示威片段!!

喺3:02開始

本身聽開佢隻Dance Monkey跟住聽吓佢其他歌就見到
都有百幾萬view同埋呢個澳洲歌手呢排hit到爆
可唔可以推到比G phone同勇武見到

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
而家得百幾retweet rate
幫拖

推